成日話支爆支爆，而家美爆仲快過支爆

朝朝起身冇一千

朝朝起身無兩萬

中國人放個春假美國就支爆
中國支持整個美國經濟

睇下上證跌得多 定 道指跌得多

道

經濟好 加息先會跌

爆咩姐 好快彈番上去啦

再跌多23日 道指就得返472點

屌你

咁有信心？

今年內道指番番去一月底水平

鳩 up 無風險
你諗你

道五日跌8.5%
標普更少

滬深五日跌緊10.5%

我地中國有習大大

習總賣屎忽都夠唔到共孽

習總賣屎忽都救唔到共孽

支那爆左你唔知姐
大陸最中意係咩
做假
On9仔